宜家先知王嘉爾原來係香港人

本身冇留意泡菜kpop 但係成日聽到啲人話咩王嘉爾
淨係知佢係大陸人但係識韓文
啱啱先知原來香港人黎

+2哥哥沙田人❤️

我愛+2❤️ 我係中國人！

佢係新移民嚟，佢成名後都唔提自己係香港人啦

沙田劍聖都唔識？

GOT7最高人氣

中國香港很強大

佢講廣東話都有口音...

無人當佢香港人支那仔

who?

蝗嘉爾

你點知沙田

好黃架佢⋯個姓

佢係支那版RM 同lucus係沙田兄弟

佢真係好世界仔
出席香港funz 又話細個鍾意stephy同鍾嘉欣
想合作

Diu 你老母
一起底你D post, 原來真係支麻仁

搞錯啦
佢係支那人黎架
Chinaman 識唔識

我深黃💛 ‎

鍾意STEPHY跟住去到美國同GUCCI MANE出歌,真係想像唔到

蝗嘉尔

我淨係知道佢叫China man

清除網絡垃圾

Report屎家軍fb ig yt

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！